講左幾多次唔好浪費精力捉鬼？？？

鬼一定有，帶埋佢一齊齊上齊落，唔好俾機會佢害手足就夠。

前線判斷係最終決定，後場果班唔該你地行開啦。你地捉鬼果個位，俾你捉到真鬼都無用啦，落係戰略位置。
捉捉捉、捉你老母咩

唔好再捉鬼，捉到同路人好心酸